1. Ette kaebaja Mõisa Wallitseja kaebab et Juhhan Mürisep on mõisa wälja seest üks södi einasma tük ärra niitnud ilma mõisa lubbato. Kohhus mõistis et Juhhan mürisep maksab 50 koppikad Strahwi walla laekasse ja need heinad sawad ka mõisa taggasi.
